(緊急) 關公顯靈！指點夢遊online勇者

重開

玉可碎而不可改其白，竹可焚而不可毀其節

香港人加油！

絕不向惡勢力低頭！

希望大家勇而有度

冇錯，智仁勇缺一不可！

居然漏咗最重要嘅，每日150個

上善若水！

我哋會返屋企瞓覺

推
勇武之餘唔要打爛仔交!!
不過真係好多唔識聽人話嘅老屎忽
已經睇化咗，唔洗同佢嘈，由佢自己鬧空氣算

慳返啖氣去嗌口號好過！

香港人，永不放棄！

推